【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

香港人，加油
光復香港，時代革命

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

一早有啦
自己search“法律系”

推

請幫手廣傳

另外，我之前有幾個行動post，歡迎起底研究

push

同意我推

P牌推唔到，支持

推！

補充：建議將警察暴力整成一條一兩分鐘嘅Google廣告片推向全世界

推撚爆你

一早有啦都話

未有短片呀

P牌推

推呀

Tui

有啦 有人整左

Hong Kong needs international support

推推推

Push

再推

多謝絲打

可以聯合連證獨立調查組去做

推比文宣巴絲

推推推！！推爆佢！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

push

【炎之魔法書】材料篇

9/10

10/10

多謝兄弟支持

介紹比SOLOMON

整合完先 每次爆D

推 好重要

英文好既手足 唔好推連登

上去TW推

我推

推爆chinazi撇全球排共/反共

支持
希望有識製片嘅人整合片段，upload去唔同嘅Channel，包括YouTube、Twitter

大家要做嘢加速香港人權法通過

Assassin's Creed 3 HK篇《香港人：反抗》

唔知啱唔啱用 但係會整多d

高質post

多謝你幫推

推!!!

支持

有用post
推上熱門

多謝巴打

推上去

可能有D人仲遊行緊，今晚得閒再幫手推

831

推！！

推推

係日軍
即時可以connect強國人

不過中國人受到假新聞影響，佢地未必咁易理解而醒覺，呢方面要唸辦法突破。

tui

無人推？一個二個畀三毛spin去裝唔裝修/私唔私了/割唔割蓆度

多謝推post，遺憾仲未上熱門

類比東德應該更貼切

兄弟，得閒請幫手再推一下，希望唔同時段都有人睇到

上去

chinazi

請問得閒可唔可以幫手推上去

認人！！

行動po推

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

希望半夜可以上熱門

其實要拆林鄭個局都唔難姐

P牌仔推

繼續推

不分化，不割蓆

俾全世界睇

手足們一齊打文宣戰
係時候做返我地最叻既野！

推！我地要既係行動！！！

依家文宣手足唔夠，文宣方面亦要保存實力，建議唔好咁易行到太前，以免被捕

嗯 點都好 我地文宣一定要博盡
手足們可以叫手邊朋友用 TG 既 twitter bot做任務
禁幾個制就得
一定要萬眾一心﹑聚沙成塔！

以下係Twitter攻略 日日有新功課 唔洗識英文㗎

#1 下載Twitter
#2 登記用户
#3 打開/下載Telegram
#4 Search @TwitterHelpBot
#5 /Start 之後跟指示做就得㗎喇

唔好停留同溫層
和理非要勇武 勇武都要和理非
我哋已經進步咗好多 一齊繼續進步好唔好

不割蓆 不督灰

支持，香港人加油

推！！！！！！

hi

高汁，多謝你
大家推上Twitter

你係中學生？不如一齊幫手做文宣？

推1

用黑警對照納粹都唔好？

幫推

兄弟，唔該可唔可以訓前或起身都幫手推一下，就快沈底了

多謝

兄弟，唔該可唔可以訓前或起身都幫手推一下，擔心好快會沈底

多謝你關注，有兄弟姐妹做咗條片可以用住先，不過請將呢個post訊息分享俾更多人，製作更多短片

【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

#245 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

PUSH

警暴可恥，抗暴有理

推下

有用post

［核彈整合，文宣組入黎］衝衝子辛苦晒，跟住落黎呢幾日係文宣回合

推爆

既然連仔唔整英文台,我地就自制英文台

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

對呀 扮示威者都要整理

有條片完全無跑出過

就係FA被制服後 仲要比隻黑狗屈斷隻手 好清楚聽到啪一聲

岩呀

呢條片一定要重點宣傳證明黑警違反人權

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

兄弟，唔知你覺得我呢個新post有無道理？有嘅話可唔可以幫推？thx
【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

絲打，呢個post可否幫忙推上去？

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

pish

Support!!!

多謝大家

非常好，大家一齊幫手share去Twitter！

短片文宣！！！！！

暫時只有樓上有兄弟做咗一條，目前仍然非常缺乏

巴打有心 雖然應該難搵對等嘅納粹暴行資料 但都幫推

10月8日 又有（女）浮屍，全黑
唔好麻木，要堅持到抗爭成功

香港人反抗！
比d決心一齊大罷工！

之前有個網，有好多黑警濫暴既片，有埋分類
有冇巴打睇過？
我搵唔返個網

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

同埋利用二戰綏靖政策（appeasement)
最後無法阻止戰爭為前鑑做point
去警告全世界
不可容忍支那極權擴張
文筆差唔知點幫好

NBA就係觸犯咗呢樣嘢，寧賺中共錢容忍中共對自由嘅剝奪，其實非常危險

除左納粹之外塔利班都係一個唔錯既選項，再配合最近支那人成日話要911

「緊急」文宣核彈 三萬黑警必受國際審判

有手足整咗報告
唔知符唔符手足您既需要

tui!!!!!

有手足整左個, 但未齊晒所有警暴片